岩先去廁所打飛機，打打下聽到隔離廁格傳出呻吟聲。。

原來條友屙屎興奮到呻吟

你個腦裝屎？？
錯2 粒字就變c+
起碼s+啦我

去廁所打飛機都仲要用手接住d精?直接射落廁所打,你係咪打得多打到懞撚左呀

係唔係舊屎整到前列腺呀

驚射得太遠會射到周圍都係
你d軟撚唔會明

唔知佢，不過佢反晒白眼咁

唔識得瞄準?定你碌鳩係花灑d精放射性咁樣射出黎?

屌你老母俾乜撚野圖

唔識瞄就唔會射得咁準隻手接住晒

無圖點討論

點知你係咪滴滴仔滴落隻手到架

幾時華山論劍阿你條軟撚

有d稀

日日打2 次好難濃

擺低粒膠唔代表有理

睇得出...男廁又臭又唔舒服都要打

吓，男廁陣味好香喎
屎香同尿香一聞到下面就自動起機